其實拍拖係咪會令人墜落

諗番之前拍拖 剩係諗住點樣可以多d一齊 到時點樣儲錢結婚
之後話乜易就散左
而家終於學識番點樣自我增值 做最好既自己 我既將來唔洗有其他人
有時都會想搵番個伴既⋯但一拍拖我又會變番個無自己人生既人
其實係咪一定拍拖就會無左自己

因為戀愛會令人失去理智

仲諗咁多
碌fb 見到你d 同輩結晒婚就出事

唔多唔少會影響
但最緊要保持自我

就算結婚都好易離婚
自己先陪到自己一世